男仔想改名，改姓巫，改咩名好？

想改下名轉下運

巫師2

唔比有數字

巫澤東

巫啓賢

巫能用

巫奔走

巫巫

巫迪

巫名氏

巫顯東

巫毛武

巫神晨

巫溪

巫師義

巫法可修飾的一對手

巫印良品

巫比迪

巫澤西

巫師衫

巫喇巫喇

巫尼頭

巫良

巫晴

巫尼住

巫妖王

巫個性

巫家保

巫司義

是最寂寞

巫比滴

巫斯義

巫擇冬

巫無冇毛

巫旺盛

巫間道

巫鳩用
巫閪用

巫師自通

巫管棟

巫德依

巫毛蟲

巫有生

巫能熔

巫端端

巫晨晨

巫圖冇老母

巫巫松

巫撚野

巫問題

巫字變得好陌生

個巫字愈黎愈怪

巫德舒

巫賓周

巫澤東有冇JJ

巫覡是指能運用超自然力的人，現通稱巫。說文解字：「能齋肅事神明者，在男曰覡，在女曰巫」[1]，男性稱為覡（音「檄」[2][3]），或稱巫師。女性稱為巫，或稱女巫。後漢書卷五十九張衡傳：「或察龜策之占、巫覡之言」[4][5]，因此男女合稱巫覡。在中華文化圈裡的陰陽論來說，男屬陽而女屬陰，而陰性的人較容易與靈魂溝通，因此不論是巫還是靈媒多以女性擔任。

巫腦

巫聊

巫富全

良

尼黑

巫神臣

巫大志

巫丁丁

唔比有數字 咁巫斯二 得唔得

巫馬

巫工人

巫巾
巫公仔

巫斯義
英文名改埋叫 Gerald Mosse

巫比高

打個巫字 自動出 啓賢

好名

巫賓洲

生仔巫思佛

巫斌周

巫毛

巫馬呂邱

巫師異

巫奔州

巫品

巫言的親親親侵襲我心

巫線電視

巫西吊

巫能勇

巫巾

巫利投

巫人識你呀 人起朵 你起朵

巫端

巫孤

巫蔭恭

巫神神

巫諫道

巫斯奉獻

到底有幾多呢啲日經post係認真想搵意見

巫你老母

巫祖，巫婆

巫李求斯

巫依依

巫架寶

本身貴姓？

巫饒皇

巫囡

巫忌

巫所謂

能容

巫得救

巫用

巫仁愛

巫優

巫心法師

巫允行

巫冇毛

小心俾人引導番大陸

巫知

巫師二
巫師兩
巫師貳
巫師義

巫婆

巫宅東

咁嚟都冇巫仁性

巫所衛

巫氏顯殷勤

巫春勇

婆

波特

巫人造色素

巫遂自薦

巫自由

巫斯衫

巫德鼎

巫始

巫頭
巫囊
巫髮

巫斯堡家

巫師獸

無敵訊

巫天理

巫孟靜

巫山

巫師乙

你老·巫

巫沙拿

巫啦啦

巫磊

巫手巫腳

巫雙

巫印

巫月

巫郎琰

巫孔大

巫膺悌

巫史膺

巫史佛

巫舜坤

巫婆靚靚唔見咗

巫若伊

巫比迪

巫比高

巫師痣通

生仔 巫屎忽

巫定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

巫師仨之狂獵

巫賴

毛郎炎

巫郎炎

自膠

巫明

巫記性 巫記性 口多多

巫妖皇

能勇

巫尾洪

巫印良品
巫良心
巫仁勝
巫恥
巫頭東宮
巫心向學
巫字天書

巫鈊發司

巫賊神經病

無碼

巫利小五郎

巫師易

巫撚野
巫毛蟲

個巫字變到好怪

巫孟淨

巫偉民

巫呢啦更

巫睡

巫厚澤

巫仁聖

巫能

巫韻恆

巫堵

巫能為力

巫添加

巫斯孩

巫士既
巫能
巫手巫腳
巫線
巫齒

巫林俊

巫能迪

憂憂

巫澤東，英文名就巫EE

巫錢洗

巫大郎

巫巫蟲

巫未剃

陳小明

巫晨宸

巫臣臣

巫罪

巫J

巫毛球

巫敵

女：巫撚用
男：巫西用

巫優 巫慮

巫知
巫天理
巫經到

巫鞋挽屐走

巫丹

巫仁耀

巫個性戰隊

巫端端
巫師

巫得出池